通街都係夾公仔鋪

乜料, 但大部份又幾好夾

What's that

前排俾人呃左去投資公仔機囉

呢排連新界d商場仔都見到有，發生咩事

source

香港地連訓都無位啦，仲夾埋啲濕尻公仔返屋企托咩？

火燎森

好心想呃人就呃得好d 夾d死人電話要去先達拎 本身想夾下見到先達都不了 9成9翻新機/水貨機

洗黑錢

乜真係夾到ga

香港d好多都係夾老翻
d夾又細力
不了

啲公仔柒到

夾到架 不過入面set左要夾幾多錢先會出比你咁解

d 公仔好似假野咁

跟台灣條水，過兩個月就會有報導話做夾公仔機台主好好搵，再過多半年就好似台灣咁爆煲